Tom Ford冷艷"夜行動物"出沒

Tom Ford 2018 春夏時裝周回歸紐約，是繼2011春夏季在麥迪遜大道旗艦店和2016秋冬季舉辦的私密發布會後，首次在Big Apple進行大型的runway show。騷後在後台筆者問Tom Ford，究竟在紐約與倫敦舉辦時裝騷有何分別，眼前這位打扮一絲不苟的設計師說：「在紐約，有更多的人來睇show，除此之外沒有什麼分別。作為設計師，你會努力做到最好，並向自己施加壓力盡可能製作出最好的系列，無論在任何一個城市行show都一樣。但是，我恐怕來紐約看show和採訪的人會較倫敦的多。」

我不知道各個時裝從業員是否偏重紐約，但我可以肯定的是，Tom Ford今晚的fashion show令紐約變得令人期待。大部分賓客準時到場，Poppy Delevingne和Man Repeller的Leandra Medine等名模fashionista一早到場，設計師好友Carine Roifeld更與一對子女結伴出席。